尋人

推

Push

咁既樣，足夠比人強姦再棄屍
跳樓又得，浮屍又得
得左